====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Douai – secteur du Raquet
No features found.

2. Sentence: Le projet part de l ' hypothèse d ' un rééquilibrage volontariste du territoire en faveur des transports en commun pour les employés de Roissy qui , aujourd ' hui , à l ' inverse de ceux de la Défense , viennent très difﬁcilement sur leur lieu de travail en transports en commun .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ partir, venir, travail ]
alethique :: 2 :: [ partir, venir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ venir, travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ partir, venir, travail ]
alethique :: 2 :: [ partir, venir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ venir, travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 12

